# Versión paralela 
Para poder utilizar este repositorio es necesario agregar una carpeta `inputs`
con los archivos de data correspondientes, no incluidos en el repositorio ya que
son excesivamente grandes.


